女同學叫我去佢到互摸，有啲咩需要準備？

第一次
估唔到女仔原來咁主動

酒精搓手液

安眠藥
夜啦，訓啦

俾咗五個英文字母我
即係咩意思

我想摸你

可以
即出ok?

準備錄影
之後開心share

咩英文字

叫你去看門口
佢同條仔互摸

Switch + 動森 + online

理性討論
要講嘢兜禁大個灣會唔會太牽強
師兄幽默感有待加強

帶ky

B.I.T.C.H.

話比你信任既人聽
然後大聲叫 唔好